\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage{times}
\usepackage[final]{pdfpages}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %% Only if the base font of the document is to be sans serif
\usepackage[T1]{fontenc}


\usepackage[french]{babel}
\usepackage[french]{layout}
\usepackage[final]{pdfpages}
\usepackage[dvipsnames]{pstricks}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{pst-grad} % For gradients
\usepackage{pst-plot} % For axes
\usepackage{pstricks-add}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz,tkz-tab}
% User Packages:
\usepackage{anysize}
\usepackage{cite}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{rotating}
\usepackage{titlesec}

\usepackage{titling}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfgantt}

%\usepackage{draftwatermark}
%\SetWatermarkText{\watermarkinfo}
%\SetWatermarkScale{0.8}
%\SetWatermarkColor[gray]{0.95}
%\SetWatermarkAngle{30}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BEGIN COLOURS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\definecolor{red}{RGB}{166,6,5}
\definecolor{dkblue}{RGB}{51,102,153}
\definecolor{custom}{RGB}{166,6,5} %%%%%%%%%% THE GENERAL COLOUR OF THE TEMPLATE

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% END COLOURS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{1pt}}
%\titleformat{\section}
%{\color{red}\normalfont\Large\bfseries}
%{\color{red}\thesection}{1em}{}

\marginsize{2cm}{2cm}{1cm}{1cm}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\addto\captionsfrench{% Replace "english" with the language you use
  \renewcommand{\contentsname}%
    {\tocname}%
}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}

\definecolor{codecustom}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.975,0.97,0.975}

\lstdefinestyle{mystyle}{
  language=JAVA,
    backgroundcolor=\color{backcolour},
    commentstyle=\color{codecustom},
    keywordstyle=\color{custom},
    morekeywords={Graphe, Sommet, Arc, Fourmi, Liste, ELEMENT},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,
    breaklines=true,
    captionpos=t,
    keepspaces=true,
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,
    tabsize=2,
    extendedchars=true,
    literate={é}{{\'e}}1 {è}{{\`e}}1 {à}{{\`a }}1 {ç}{{\c{c}}}1 {œ}{{\oe}}1 {ô}{{\`u}}1
{É}{{\'E}}1 {È}{{\`E}}1 {À}{{\`A}}1 {Ç}{{\c{C}}}1 {Œ}{{\OE}}1 {Ê}{{\^E}}1
{ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1 {â}{{\^a}}1,
}

\lstset{style=mystyle}
\lstdefinelanguage{asm}{
keywords={LOAD, STORE, PUSH, POP, LEA, PEA, NEW, DEL, CMP, BOV, BEQ, BNE, BLT, BLE, BGT, BGE, SEQ, SNE, SLT, SLE, SGT, SGE, SOV, ADD, SUB, MUL, OPP, QUO, REM, SHL, SHR, DIV, FMA, FLOAT, INT, WFLOAT, WFLOATX, WSTR, WINT, WNL, BSR, RTS, RINT, RFLOAT, ADDSP, SUBSP, TSTO, HALT, ERROR},
sensitive=false,
comment=[l]{\;},
}

\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\titlespacing{\section} {0ex} {*2} {*2} {}
\titlespacing{\subsection} {10ex} {*2} {*2} {}
\titlespacing{\subsubsection} {16ex} {*1} {*1} {}
\titlespacing{\paragraph} {0ex} {*1} {*1} {}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tocloft}

\usepackage[colorlinks=false]{hyperref}
\usepackage{glossaries}
\hypersetup{pdfborder={0 0 0}}
%% Define a new 'leo' style for the package that will use a smaller font.
\makeatletter
\def\url@leostyle{%
  \@ifundefined{selectfont}{\def\UrlFont{\sf}}{\def\UrlFont{\small\ttfamily}}}
\makeatother
%% Now actually use the newly defined style.
\urlstyle{leo}
% titres et numéros de page cliquables dans la table des matiéres
\def\maketitle{
  \null
  \thispagestyle{empty}
  \vfill
  \begin{center}\leavevmode
    \normalfont
    {\LARGE\raggedleft \@author\par}
    \thickhrulefill\par
    {\huge\raggedright \@title\par}
    \vskip 1cm
    {\Large \@date\par}
  \end{center}
  \vfill
  \null
  \cleardoublepage
  }

\frenchbsetup{StandardItemLabels=true, CompactItemize=false, ReduceListSpacing=true}
\setcounter{tocdepth}{4}

\usepackage{caption}
\DeclareCaptionFont{white}{\color{white}}
\DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox{custom}{\parbox{\textwidth}{#1#2#3}}}
\captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white}

\makeglossaries

% nom de la table des matiéres
\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}}
\addto\captionsfrench{\renewcommand{\glossaryname}{Glossaire}}
\renewcommand{\lstlistingname}{Extrait de code}% Listing -> Algorithm
% présentation des entrées de la table des matiéres
\renewcommand{\cftsecfont}{\bfseries}% section en gras
\renewcommand{\cftsubsecfont}{\bfseries}% subsection en gras
%\newcommand*\l@section{\@dottedtocline{1}{1.5em}{2.3em}}
%\newcommand*\l@subsection{\@dottedtocline{2}{3.8em}{3.2em}}
%\newcommand*\l@subsubsection{\@dottedtocline{3}{7.0em}{4.1em}}
%\newcommand*\l@paragraph{\@dottedtocline{4}{10em}{5em}}
%\newcommand*\l@subparagraph{\@dottedtocline{5}{12em}{6em}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BEGIN HEADER & FOOTER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\fancyhf{} % clean default fancy style


\fancyfoot[C]{
\today \hfill  \titleinfo \ - \subtitleinfo \ \hfill \thepage ~/ \pageref{LastPage}}

\newcommand{\colorrule}[1]{%
\begingroup\color{#1}\HRule\endgroup%
}%

\makeatletter
\patchcmd{\@fancyhead}{\rlap}{\color{black}\rlap}{}{}
\patchcmd{\headrule}{\hrule}{\color{custom}\hrule}{}{}
\patchcmd{\@fancyfoot}{\rlap}{\color{black}\rlap}{}{}
\patchcmd{\footrule}{\hrule}{\color{custom}\hrule}{}{}
\makeatother


% clear style on first page
\fancypagestyle{firststyle}
{
  \fancyhf{}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%% END HEADER & FOOTER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BEGIN ARRAY RELATED
\usepackage{fourier}
\usepackage{array}
\usepackage{makecell}

\renewcommand\theadalign{cb}
\renewcommand\theadfont{\bfseries}
\renewcommand\theadgape{\Gape[4pt]}
\renewcommand\cellgape{\Gape[4pt]}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% END ARRAY RELATED

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BEGIN GLOSSARIES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% END GLOSSARIES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BEGIN VARIABLES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\titleinfo}{Projet Application Web et BDD}
\newcommand{\subtitleinfo}{User stories}
\newcommand{\auteur}{FIQUET Jean-David \\MARTIN Xavier \\PEQUIGNOT Louis \\PERRIN Thibaut}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% END VARIABLES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\setcounter{tocdepth}{4}

%%% BEGIN FIRST PAGE %%%

\thispagestyle{firststyle}

\begin{center}
  \textbf{\Huge{\titleinfo }} \\[0.5cm]

  \colorrule{custom}\\[0.5cm]

  \textbf{\textit{\Large \subtitleinfo}} \\ [0.3cm]
  \textbf{\auteur} \\ [0.3cm]
  \textbf{\textit{\Large \today}} \\ [0.3cm]

\vfill




\end{center}
\subsection*{Client}
\begin{itemize}
\item Une personne non identifiée arrive sur le site et veut consulter la liste
  des spectacles disponibles.
\item Une personne non identifiée veut pouvoir afficher un planing des
  spectacles, affiché par semaines, avec les jours en abscisse et les heures en
  ordonnées.
\item Une personne non identifiée veut créer son compte sur le site.
\item Une personne non identifiée veut s'identifier sur le site.
\item Une personne identifiée veut éditer son profile.
\item Une personne identifiée veut ajouter au panier une (ou plusieurs) place
  d'un spectacle donnée.
\item Une personne identifiée veut supprimer des items de son panier.
\item Une personne identifiée veut valider son panier.
\item Une personne identifiée veut lister les places en fonction de leur prix.
\item Une personne identifiée veut lister les places en fonction de leur
  emplacement dans la salle.
\end{itemize}

\subsection*{Administrateur}
\begin{itemize}
\item Un administrateur veut ajouter un spectacle.
\item Un administrateur veut ajouter une salle de spectacle.
\item Un administrateur veut modifier la programmation d'un spectacle
  (jour:heure).
\item Un administrateur veut modifier le prix des zones de place.
\item Un administrateur veut supprimer un spectacle.
\item Un administrateur veut voir le nombre de places vendues pour un spectacle.
\item Un administrateur veut voir le nombre de places vendues pour une séance
  d'un spectacle.
\end{itemize}

\subsection*{Divers}
\begin{itemize}
\item Un client doit pouvoir réserver sa place pendant 20 minutes maximum.
\item Un client ne doit pas faire plus de 2 clics pour accéder à la
  fonctionnalitée voulue.
\end{itemize}
\end{document}